中資店舖加裝鐵板圖阻狙擊 鄭松泰去信消防查詢是否符合規例

近日多間中資或親建制政治立場鮮明的地面商鋪，為防再遭示威者狙擊，在門面加裝木板甚至鐵板，門口僅足以讓一人通過。 在旺角彌敦道「小米之家」專門店所見，就見到在門外位置加設層層的鐵板，熱血公民立法會議員鄭松泰就質疑此舉會否引起消防安全問題。 鄭松泰指出，根據《消防（消除火警危險）規例》（香港法例第９５Ｆ章），所有店鋪的出口須經常保持暢通無阻。如果店鋪因阻塞逃生途徑而違犯該條例，可被罰款或監禁。鄭松泰議員辦事處去信消防處，查詢有否事前收到上述商戶的查詢或申請，以及消防處有否派員實地了解狀況，檢查上述安排是否符合消防規例

做乜撚

做得啱喎

連板都無得裝，次次硬食裝修，我就睇美心同３６０可以點死

做得好啊

驚咪返大陸

美心道歉咪跌落罷買

1823

推，好波

Good job

直接幾落地玻璃換鐵板咪冇事囉
到時再幫你焊死哂佢

鄭松泰幾時離開熱狗 ?

加鐵板唔合消防條例.. 唔加又會比人玩魔法...

呢招絕

長沙灣廣場果間支銀，外面有巴士站，而家裝左鐵板，條路變左勁窄，得一個人過到

咁大間上市公司有法不依

現場門口免費加裝鐵板

去食環篤灰: 阻街
去消防篤灰: 有火警危險

老老豆豆，加咗鐵板，阻九住晒啲行人路，以為咁樣真係好安全?人地玩水，玩火你防得邊樣?封死晒所有位置，如果有火警，啲火悶係嗰到，一開門就閃燃，啲消防員真係多得你唔少，學差佬話齋，咁驚未唔好係到開舖囉